香港黑甴用國安法拉人後諗住係twitter威威點知俾鬼佬串柒

comment

有咩辦法令Twitter block鳩黑警個煩膠fake news account?

有邊日唔柒架

d鬼佬拉得

佢真係以為道理係佢到

又搬石頭

水軍比水沖走哂?

我見到個po以為係曲ac黎
點知係佢地自己po上去覺得好撚威 捉到有旗既仲開心過捉到毒梟
真係柒出世界

班黑警根本幫梗手比彈藥外國

幫緊香港反證香港就係支那有罪推定

但連佢地個page都有成8萬人follow, 香港班KOL都冇
其實twitter線係咪冇人打

其實黑警真係弱智
只要係有人俾條例佢 姐狗骨頭 佢地就會一直追

有5毛 小粉紅 白左

“Can't imagine a 120cmX80cm flag could threaten the security of the second largest economy on the world. Too fragile that CCP's heart is make of glass.”

好擔心班鬼佬會唔會比第38條搞

twitter奶共奶到癲，成撚日hide trump啲tweet

成日彈藥彈藥

班黑警今日越癲 大陸反而越驚

令人憎恨政府，成個警隊可能犯左國安法

我諗應該有唔少人係follow住，睇下佢地發啲tweet可以有幾柒

Sorry，慣咗不推文回覆，自推一下

班警甴學咩人玩Twitter 出完post又要俾人笑
衰撚過垃圾

佢地仲邊會驚俾人笑

發你老母
出啲tweet

大家可以檢舉晒果D話做得好之類既ac 話佢係虛假ac

識玩

藍絲都千幾個like

港豬自盡吧

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

有ac嘅一齊report

摩擦力

用生命對共產黨開咗個玩笑
但係我笑唔出
手足要平安

英文都有寫No to

好多鬼佬犯曬國安法
有無人整張fbi warning咁用國安法38條警告班鬼佬

雖遠必誅

毒梟自己人黎嫁ma

仲告唔告得入

呢個最好笑

Push

警察想勾結外國勢力？

最好笑嘅係CGTN retweet嗰陣要係支旗打撚埋格仔
警察twitter ac出圖個負責人係咁先

幫手diu 9 唔好like

支共話犯法就犯法

留意國安法有條叫暗示港獨都犯法

咁叫緊反對港獨果d⋯⋯

得番啲支那狗同佢地圍爐
絕大部份英文comment都係串鳩佢

白痴只會做白痴嘢

佢咪話你反諷
真實意圖係支持香港獨立

成堆支那狗百度翻譯 衝出黎

舉報工聯會，民建聯！

羅37:效忠中華人民共和國？ 都比人dq

你睇下LIKE果D咩人....成堆AC名都係果D IG 買LIKE咁既BOT

你話自己香港人都暗示香港獨立

發你妹
Po啲tweet ok?

佢咪照屈鳩你

你地咪笑人post上Twitter
但事實條友洗定屎忽等坐監

警察打緊麻木戰術，第一次係twitter會好多人罵，但之後鬼佬見得多就會覺得This is Hong Kong，令到國際戰線無效化。

上年6月開始, 黑警一直送彈藥比外國

請問射得出未??

妹你老母

咁佢地係真心反對，唔同上面假反對

冇 twitter奶共

返到去攞marker油左佢咪得

蠢過豬 大大聲幫手宣傳港獨
雜種唔開心喇

大家去ratio個po，要留言多過啲rt同埋like

唔好好似bot咁po文宣，用英文一兩句寸鳩佢就ok

國安法通過了
學習強國
學習近平新時代中國特色社會主義思想 的不完全apps集合在這裡
好好學習 天天向上GoodGoodStudy DayDayUp
正能量滿滿der 比心：3
以後要舉旗就舉紅旗 要唱歌就唱紅歌
#比小粉紅更紅
#比左派更左派
#裝呢個App就唔會俾人拉